{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023080949798/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Isoli Cropped Oversized Hoodie - Paloma Melange"
    },
    "text": "ブランドGANNIの新商品であるISOLIラインのオーバーサイズパーカーです。 この製品はシンプルなグレーカラーでデザインされ、四季を通じて快適に着用できます。 起毛のない綿素材で作られ表地は綿100%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤の使用や水に長時間浸しておくことは避けてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーに必ずアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、すぐに洗濯することをお勧めします。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によるほつれや毛羽立ちの発生にも注意してください。 商品番号はFW23 / QN3841R012で、QN3821R022(パンツ)とセットアップで一緒に着用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパーカーはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このパーカーはシンプルなグレーカラーでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このパーカーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパーカーは起毛のない綿素材で作られており、表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このパーカーは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このパーカーは手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "このパーカーはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、このパーカーはドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯する際は、生地が損傷する恐れがあるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパーカーは漂白剤を使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパーカーは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、すぐに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパーカーは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパーカーはセットアップできますか？",
            "answer": "はい、このパーカーはパンツとセットアップで一緒に着用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 372
    }
}